水瓶座巴絲同我入黎 （8）

Post 7:

既然個post都已經陪左我一年 唔差在繼續開埋落去
繼續陪多我八十年呀好唔好呀各位水瓶座朋友

推倒

無呀
間唔中生一兩粒暗粒係我寶面
唔容許

Lm

咁買左未

凌晨5點 我仲係度j m 9

如果痴痴的等

某日終於可找到

未 Print緊野

功課？

PDF
PRINT完

印咁耐 天光了

無訓過教

天青色等煙雨 而我在等你

痴撚線 好大雨 又打雷閃電

相安無事

而家訓醒 佢地以為屋企無人 出廳撞到法妹同佢條仔打茄輪 屌 好撚尷尬

同佢講無事我返出去先既英文

英文係咩

英文係 我唔知

好多水瓶座真係nice guy 黎，但我只係遇到d仆街水瓶

大學生都唔識

我仆街嗎

你夠係囉

咁答我啦

I go to school by bus

聽日返工啦 而家都唔捨得訓

想長眠

我都想 難受得不能呼吸

可惜你唔玩電腦

玩咩電腦？

Gaaaammmmeee

屌 朕唔打機

原始人 Not Good

朕電話都唔識用

各位好

點算好 佢話去過好多次迪迪尼 咁約佢去邊好

你好

hi

去下白泥

好耐冇見樓豬

我認得你個名

樓主返香港未

終於扮完工

下白泥除左風景仲有咩DODODOD

下年先返

啱啱起身 早晨

未去過

屌你

未去過都屌 無人同我去 我毒撚

踩單車入過

日落真係幾靚

真心靚 第一次去撞岩燒

BTW 點溝雙子女

雖然我都未去過

幾時先可以同男朋友去下

幾時先有男朋友

嘩cls
好想好想去 以前拍拖一直都想同男朋友去 但無一個同我去過就分開左

我都係同朋友去
放假一齊去影相好開心

又訓唔著
一集中精神個腦就好清醒 食屎狗

我知你就快起身

無男朋友我唔會去！

清醒啲啦

起唔到身

都已經咁清醒 仲再清醒做咩

而家都係渾渾噩噩咁過

但係我只係想訓教

我都想 聽日返9點

加油 樓豬

做你一日男朋友

Ching個名好正

ptbf？

咪玩啦
最多相酬

沒有找到出口出去也好

終點一世也未到

幫我諗個新名呀 要霸氣嘅

你有咩可取之處

喂！搶我對白

英群喉水！

😂 你玩老翻 仲勁過小米

小米群英？

就憑上面張相
高富帥 車尾燈都見唔到

留名

水喉耆英？

慘豬囉

我屌

點幾啦仲唔瞓

訓啦 聽日要早醒

水瓶女身邊應該唔少男仔wo

人在異地有冇想試下外國仔仔

其實作大左少少

鍾意本地原創

所以係點

正正常常掛
係矮左啲

幾高

笑死 本地原創
咁似講到產品咁
哦 物化男性 口德村村民全面進場

167
人如其數

咁你應該高過樓主
佢應該得105
之前樓主仲UP過自拍

想問各位大師應該點追水瓶女
利申天秤仔

等樓主先答到你
利申 水瓶仔

水瓶仔點睇天秤座

你唔係產品？你係媽咪既產品

點解呢個係我

隨心

想知點樣追水瓶仔

幾月

唔上心就得？
我已經好隨心

105係得佢

狗+1月

人地都要對你有好感先得架

吸引 理性
我就係鍾意緊天秤女

慘 我肥毒柒

10月？

我都成日被水瓶女吸引

理性...

佢地有咩好
讚下我

咁水瓶鐘意咩類型既人

Made in Mum

雖即我都出過一次街
但都睇唔通睇唔透

唔理性咩
又明白事理 只限天秤女

你想聽咩 我唔講

份人唔悶 唔跟風有自己諗法 咩都講得 99下

教你追天秤女

可以透露啲黎睇下WORK唔WORK

咩類型都有

點睇

首先天秤係外協 要打扮下同佢出街
而且有才華都好吸引到佢
仲有要幫佢揸下主意 天秤比較猶豫不決
同埋要夠9up得

做乜鳩 你又唔係天秤女

玩哂啦師傅...

外協咁應該難唔到
但係才華
除左鍾意食日本野 食好西 同有重要野果時好集中應該就無

咁你地個次出街係去邊到

請左佢去黃金海岸食法國野
再睇埋戲
跟著佢送我搭車
但上到車先醒起我應該送埋佢返屋企

搞錯啊你 要女仔送你搭車
扣分
Btw睇咩戲
同天秤女係咪好多野up唔會deadair?

AR.......如果有野想講既係

水瓶真係玩曬

最鍾意就水瓶d 天馬行空同諗法

好多嘢諗都未必係一件好事

起身啦仲訓

講d野好爆

另一半都係一樣咁爆

樓豬他日返黎香港整個banner 歡迎你

想問下,如果食飯聚會,長方形桌子.
個水瓶女見過一次.
水瓶女早去左,先坐下, 我遲到後來. 然後她一見到我將會(咁岩,冇特登)坐佢對面,佢即刻起身同佢身邊既人調位,係代表乜野意思?[我位都未坐佢就調左 ]

極度唔鐘意我?唔好講鐘唔鐘意,直接D係未憎我

老實講,果一刻好老尷,但扮冇野.(所有人加埋得4個人,果一刻)

咁誇張要調位
對上個次見你做過乜

可能做完運動食飯果陣,一粒米都未落土,飲左兩杯HIHI地掛

係未我得罪左人,我自己唔知

開始覺得自己好悶好冇動力

諗都係

係咪真架

水瓶唔會做到咁撚出面

你地咩關係

我都係

普通網友

我唔明就算幾唔鐘意,都唔撚駛一見到就即刻調位下化

好撚老尷

有冇水瓶女解釋下呢個動作

但佢真係水瓶

搞撚到我成場都hard feeling

可能因為其他野？

好撚慘

我唔撚知啦, 佢明知我就上黎, 係換就應該一早換,

兜口兜面換,咩意思先

當其他人包括我盲架?

CLS既條女

做人基本尊重都冇,

一係憎撚到我仆街

一係特登做俾我睇

第一次見好多野講
又成日搵話題
唔介意飲我枝水
但tg成日勁耐先覆 有冇機

之前無見過？佢知你鍾意佢？

咁就唔好理佢

唔介意飲你支水 毒撚會好易動心

咁我又唔係毒撚既都拍過幾次拖
可能我ff啦

tg遲覆係因為屌高黎賣，同你玩攻防戰

之前見過一次.冇鐘意

只係想睇下水瓶座巴絲有咩睇法

果場真係hard feeling到一個極點

咁就咪鳩理佢

可能佢唔係避你呢 可能佢想同其他人坐姐 可能你諗多左

平時相處點，食飯果陣佢自唔自然

可以試下溝佢

好撚好笑你講到

各位水平巴絲會唔會因為太天馬行空

隔離d人成日唔識接你講既野

一定唔係,係見到我係佢面前,將會坐佢對面

佢先立刻馬上換位

j m 9

佢地係唔明我講咩

換左咩位 同咩人換

唔同我對坐,變斜坐

明唔明?

如果可以恨你～全力痛恨你～

你唔明就真，我幫你仔細分析緊

我只係好想單純知點解

水瓶女都係咁仆街架???

唔知 你講到好似可以試下入佢中路咁既feel

仆你個臭街
我好好架

人地好認真咁叫你試下溝

多謝
不過我覺得機會唔大 係有feel應該一早覆我
做下朋友都開心既

做左朋友未必做到戀人

唔可以做左朋友再諗其他咩

試下解釋下

巴打你係咪好樣衰定點

有女追過我,但我唔受溝,我都唔知

如果係咁
唯一可以諗到既係 佢唔想人誤會

魔羯男追水瓶女係咪唔洗諗

有冇多d details
出過幾次 相處係點

5月中上網識，之後每日都keep住傾計，平均每日由朝早10點傾到晚黑12點左右，雖然初頭唔係傾好多計，但去到中後期6月尾到7月頭傾得最熱烈，傾計之餘仲會互相send相表示做緊咩，目前出咗兩次街，但第二次出街後，第二日佢好似變咗另一個人咁，已讀不回，就算覆都比以前hea咗好多

出街做左d咩黎
呢d情況多數係出完個感覺唔岩
有冇間接問下佢啊

正常出街食飯傾計，但成程都無feel到佢有討厭既感覺，最後送佢搭車，佢搭車既時候仲有覆我信息，之後傾到眼訓1-2點既時候就訓咗，第二朝已經變咗一日得10個信息左右，夜晚仲已讀咗我好耐
之後有問過下佢，係咪有心避開我，但佢又話無

個post突然推咁快

回返上面d巴打遇到情況

之前溝果位水瓶女都係咁, 識佢1年都好多野講
但之後真係唔會再應機, 後來攤左牌, 之後冇理佢半年, 佢最近又會傾返

唉，我諗緊係咪要放棄，或者順其自然，實情我都逼唔到佢d乜

水瓶女好鐘意口是心非架!!

利申 我就是例子

我係水平男

放置佢地最好

唔好chur

咁佢話唔係刻意避開我，即代表係？

我驚放放下，大家關係愈黎愈疏遠

咁佢真係唔係刻意避開你嘅
不過對你冇意思囉

水瓶女真係搞到人都癲，最後一次出街仲要係佢突然間當日約我

唔係你就唔係你

聽講水瓶女鍾意你就鍾意你
唔鍾意做幾多都冇用

雖然依個法則都通用每個女仔

但水瓶個性好固執,佢地決定/認定左就唔會變

我好似唔得

無需要解釋

你係外國jj? 依家你邊幾點

好賤

識左第二個

點攤

係 絕對係

正常都唔會話係刻意避啦

係架 你緊張佢就要chur下 不過又唔好太chur 要係入面搵中間點

諗起咩就做咩

咁係呀嘛
我仲諗到兩個原因
一係個女仔唔想人誤會
一係巴打有體臭唔知
仲有無原因

是的 巴打好似幾了解水瓶
但水瓶女一鍾意人 就好慢放得低 就算人地唔鍾意佢 佢都會chur住唔放

係美國 慢你12個鐘

個女仔唔鍾意佢

絲打

咁咪姐係同人唔想誤會一樣

歡迎
我都係大隻絲打

唔知有無124生日既水瓶巴絲呢

212
有無124水瓶巴絲認投

因為有2個小學識到依家既女仔都係水瓶
EX又係水瓶
好難唔清楚

上面巴打又唔好傷心
表白/追求失敗, 如果你真心對佢,咪睇下繼唔繼續到做朋友

有位男仔fd都係咁溝左個識左好耐既水瓶女

唔敢表白，佢而家擺明對我無咩興趣
襯呢段時間好好增值自己，之後既事就順其自然啦

增值都唔會有用

水瓶要既野你永遠都唔會知,佢地自己都唔知

唔表都好既,你keep同佢做朋友先,但唔好做到兵仔咁, 要表明大家係平等

我真係未試過咁，幾乎認定佢係將來既人

想知道你朋友最後點樣成功

唔一樣架喎

啱聽，就算最後溝唔到佢，自己係呢段時間增值左自己，都會有其他人識欣賞你

喂，唔好打擊佢。
雖然做到一百分水瓶都未必理你，但起碼唔好pea落去先
做住朋友先啱㗎啦

唔好，千祈唔好，一認定就已經輸左
你為水瓶付出一生都好，佢唔理你就係唔理你

唔鍾意佢自然唔想人誤會咖嘛

1月生日真心少

大家都是水瓶不用分那麼細

關咩事

agger 朕2月

你又啱

Lm
126

光陰有限

因為識既水瓶女都係佢地溝人成功率多D

識親D水瓶女仔都唔易受溝

點會唔關事呢

歡迎

易溝果啲水瓶女都會死心塌地

我話唔關！

認同

黎呀！打死你！

已讀咗兩日，佢今日又好似平常咁傾返計

咁咪好 水瓶忽冷忽熱係正常
比心機 唔好咁介意順其自然

而且佢地成日自己都唔知自己想點

比佢搞到精神分裂

唔緊要啦
我有時自己都好像精神分裂咁

有無諗過佢本身都係精神分裂

我諗大部分時間係，無啦啦夜晚會唔開心，但又唔講發生咩事

佢地好鍾意收埋自己架

新人留名

巴打而家一齊緊？有無咩方法吸引到呢類人

緊係唔係啦 我有過水瓶ex 但依家想發展下既都係水瓶炸

我地算唔算好犯賤

鍾意水瓶都係好犯賤

唔會 我好自豪鐘意水瓶女

我放棄

真係搞唔掂，冷靜返一頭半個月先

水瓶就是貓貓就是水瓶

我屋企隻貓我同佢玩唔理我
我訓訓下教佢又推門入黎上床

咩？

點解要養貓

點解要問點解要養

點解唔養狗

地方唔比養 同比較鐘意貓多過狗

狗唔係痴身啲咩

唔知啊未養過狗
不過感覺狗好嘈 貓靜d

怕貓會wer人

熟左好少wer人 我隻未wer過
絕埋育會定性多d

養左幾耐？

養左1年左右

去轉旅行返嚟 完全唔蘇我 點解要咁

Sosad

好想知你發生咩事

水瓶女識左個水瓶男 自覺各方面都好夾 好鐘意佢 拖攬錫做齊晒 但冇表白 每個禮拜都見一兩次 岀街都覺得佢係鐘意我 次次都好開心好唔捨得 但whatsapp就好似有啲唔同咁 佢本身就係個悲觀嘅人 我好想感染佢 我覺得自己明佢點唸 但佢死都話唔係 佢成日話未玩夠 其實即係點 到底係我太傻定佢真係佢所講嘅咁

回顧緊美好既旅行掛

哈

喺我去旅行

笑咩😭

你自私行

笑自己

試加以說明

真係咁既咩

好多水瓶都係女漢子咁

但我對住鍾意既人會係好痴身 盡量就哂佢既要求 唔想佢唔開心

無人夠我蠢

表面女漢子 內裏一張紙

犧牲自己

我都好lun蠢😭😭😭😭😭求點醒

🙌🙌我黎

有時寧願自己唔開心都想佢開心

你要一個蠢既人點醒你？

一撕就碎

所以我而家咪唔開心

分享下分析下都好

我已經冇咁易架啦 我自我安慰能力都好強

我都唔開心

咁就仆街啦
利申 水瓶男有同感

你講出黎我幫你分析

導致成日FF

劉名等聽

chur下無妨

咁我trytry

唔係水瓶
有無人可以解釋下點解水瓶男脾氣咁差，咁易失去理智，又死要嗌個輸贏，自己錯/想追/想復合都唔主動，揾佢又已讀
到底想點…？

自尊 高傲 口不擇言
但我又唔覺自己好易失去理智喎
如果係我錯 我會係大家下左火既時候認個錯或者哄返人
但點樣去到大家下左火呢個MOMENT係一個難題

揾佢又已讀，打俾佢一d心軟都無，講埋d晦氣說話
明明嬲果個係我

呀。。有時我都係咁

你唔會估到佢想點

係呀 明明你嬲佢 但轉個頭變左佢嬲你咁

原來仲有

咩仲有

呢個post

茶壺我要訓，香港成凌晨兩點幾

點解無

快啲訓啦

問佢點，佢話仲想一齊
但乜L撚都唔做翻
Dlkh想點，好L亂呀媽呀

我係之前谷爺
改左名

朋友今日離開台北，剩我一人

一個人在傍晚七點的台北city

比佢靜下

好耐無見

去左台北

38度
不如殺左我

我都係 殺左我

新人留名
2月水瓶

水瓶女真係好正
好想識哂全世界瓶女

識住水瓶男先
利申 直男

又識左邊條瓶女呀

又唔訓

我都想知

同一個

點解唔訓

水瓶撚好長情
意思係會念念不忘至永遠

朕乃瓶女

是了

精神好
好似唔開心 但又講唔出係咩

巨蟹男 水瓶女 到底match唔match

我都係 勁唔開心 煩

巨蟹女 水瓶男 呢

有冇人解答到

等咩呀⋯⋯
你地而家咩關係

係 屌佢老味
心煩氣燥

我都係 點解我永遠心情都唔會好咁

就係咁

你咁得閒

都無訓

而家日頭喎王子

就係唔知點解日同夜都訓唔著先係問題

我好眼訓 啱啱做完test

上緊堂
係咪你負皮我
訓唔著都負皮

唔係我呀 打死你！！！！
咁好笑無啦啦有人負皮你 笑死我

咁都有人負皮
被世界拋棄

咁我就俾多個負皮你啦！！！！

樓上做咩？

俾我風流d 死啦

水瓶發癲實錄

how

終於訓左四個鍾
一陣又準備訓唔著

我都係水瓶

俾4個台妹圍

FFFFFFFFFFFFFFFFFFFFF

好攰 姨媽到 仲要返工

一齊癲

你有得訓就好啦

圍毆？

無教好訓呀 反緊工啦

我都係願

點解24小時都見到你

我同王子一齊圍毆你

早晨樓主

BTW好奇一問鬼佬用whatapps 多???

水瓶通常都鍾意研究超自然 接受新事物

唔知
如果可以訓的話不會哭

係呀 同埋用fb msg

我鍾意神秘嘢 又要驚又想睇

好唔開心 返工有阻礙

睇得多就唔驚

咩阻礙

係越睇越驚

無得轉第二個工種

王子交俾你

STEPHY交俾我

屌 笑撚死

樓主咁夜都未訓?

凌晨2點半啦 我腳痺

我琴晚落機

今朝返工隻腳仲酸緊,旅行仲辛苦過返工

好攰 你去邊到旅行

台北 快閃3日

唉,有個性格成日都掛住買手信俾人
搞自己攰

買比我

其實我都係 都唔知自己為乜

分手2年，日日飲酒 係咁一個人旅行

尋晚先沖完杯long island隊自己

鍾意左個好朋友 唔知點算好

此王子不同彼王子

試下表白？

又唔洗咁傷心
有時有啲野由佢變成回憶放係心裡啦

佢將友情同愛情分得好清楚 我怕亂咁表白一定會出事

分得清楚先好
第一 如果佢做左你女朋友又唔怕佢勾三搭四
第二 如果佢拒絕左你仲好等你死左條心 無謂等自己傷落去

唉 我就係驚表白完會破壞左呢段友誼 由得佢又自己辛苦 佢因為情傷關係唔再相信愛情 近排出面又有仔想溝佢 仔又乜都同我講咁濟 攪到我呢排都勁唔開心

第一 你唔試就永遠無下一步
第二 邊個話表完白下次唔可以再表過?

岩岩先知道佢已經對個男仔上上地心 宜家已經忍唔住流眼水 唉

人地可能只係講聲多謝

但自己做到隻狗咁

係你既始終係你
問下自己係咪無左佢唔得

又唔會話無左佢唔得既。。。 但就係無左佢既話個心會好痛 佢一耐唔覆我就會好心急 同埋亂諗野

要洗followings架ig

水瓶來留明

放唔低就係放唔低

自己沖？

詳細希望

嗯 變成回憶

佢當你係好朋友

笑撚死 淨係fo佢一個

笑左 哈哈

笑埋右

今次有睡意咖啦

訓左？

訓緊 想下好

點解會訓唔到

訓左了

介唔介意tg 係度講等同自爆 佢成日都睇連登

你留

放工了

係

Yea買基酒自己調

做咩

me too

唉 飲得多於事無補 只會傷害自己身體咋傻瓜

放工咪狗沖返屋企

好似感冒了

慘慘

又開始upset
所有野靠自己 想搵個對像講都無
其實都唔係無 係覺得無人會明白

根本咩嘢都係靠自己 邊個幫到你姐 無呀 唔好妄想！

無期求過有人可以幫我
只係覺得有壓力同無人明

朕也如是
有無人明都唔想講 反正無人會關心我

我都係咁諗

我都長期唔開心 冇動力做野
除左返工個時咩都唔洗諗

最弊係我而家返工都返得唔開心 唉 人生究竟為左什麼

我都好想傻下傻下又一日 奈何好多嘢要煩 人越大越煩

返工好自由 老細冇乜點理
如果返工都唔開心會想去排ifc

呢份工我仲要捱多半年 先可以自由

點解唔開心返呢份

上司唔掂 同事又麻麻 不過頂硬上 簽左約 又唔係香港

今日返工應該熱親 而家感冒 屌 呢份工真係食屎狗 又無冷氣 美國天氣真係熱到食屎

你去讀書？
有冇好掛住屋企

做咩咁傻仔咁都簽約

掛住屋企 掛住佢 掛住譚仔

無辦法 條路自己揀

聽日繼續返工 半年後又一條好漢

我又真係食緊tam jai
念念不忘直到永遠

比心機做狗
我都返足7日啦唉

屌 凌晨時分你同我講你食緊我最愛既譚仔 係咪酸辣牛肉？？

我試過連返十日 每日12個鐘

腩肉雞肉 hahaahahahahahhaha

竹笙雞肉麻辣都唔得

都好啊搵埋搵埋咁多錢

無命享 而家換黎周身骨痛 要搽按摩膏 仲要無同屋企人講 唔想佢地擔心

好味

咩湯底？

仲要勞動既工冇冷氣
不如比錢quit左佢

其實可以quit 不過我又唔想半途而廢 仲有半年

聽日返幾
成點鐘喇wo ching

樓主唔好死呀

星期六自然醒打埋丁真係人生一大樂事

係外國食野同生活真係好易肥

新人留個名

之前暗戀過一個女仔
而家知道佢有男朋友
理性話我知 自己要收皮

但係時不時都會諗起人
點解自己咁柒同佢 朋友都做唔黎呢（fd過一排)
夜晚就想呻

6點半就呻
我都未呻

何必咁上心呢
睇得通透啲

感性大過理性

唉應該好快抹得走

唔洗錢 不過我之前比左program費...

我夜鬼

翻生侏羅紀

係喎今日星期六 咪照撚樣返工

啱呀 我肥左

我心事 誰又會在意想聽

以前覺得水瓶係理性 越大越覺得自己係感性

翻生水瓶女

一野轟返你落去

好惡

唔開心係惡d

jeffreyyyyy

自己在意嘅會極度着緊
其他人WFC

上左心真係麻煩
唯有等時間沖淡一切

我都唔開心！

係時間都無用都時候 就知道呢攤痕跡永遠洗唔去

夜晚又要瘋狂諗野掛住人 垃圾

日頭都係

你明唔明掛住人但佢唔覆係幾咁傷心既一件事！！

點解唔明 係人都經歷過 借問ching幾大？

24就25
人地唔覆仲搵真係好白痴

真係好白癡架 不過我都係照搵左 係鍾意既人面前一啲面子都唔比自己 但明明水瓶撚面子大過天

覆都唔覆真係好失望

次次鐘意親都水瓶都冇好結果
攞黎賤

有無block你

agger

咁又冇既

屌！！！！！！

我係仆街磁石黎 吊 好撚on9吖我

嘩屌 仆街磁石呢個term好面善
曾經仆街磁石呢個term都係我身上出現 其實而家都係

其實自問都係個好女仔 點解我咁犯賤 係咪真係咁唔值得被人愛

你好好，係佢地唔好
但你又蠢 唔識得離開 唔好怪自己

我真係好唔開心 思索左好耐 難得搵到一個人明白我 但無啦啦又變 我覺得自己係0

點解同我咁似...............

個個fd都鬧我 我都知自己好on9 我鐘意啲同自己唸野相似嘅人 因為自己本身奇怪 但佢一走左之後 我覺得無人再會明白我

我而家好懷疑自己 我好想開心翻 但冇左佢 我好唔開心

其實佢唔明白你 我同你一樣 明白你就唔會離開

same here

好辛苦 我本身唔係個易鐘意人嘅人 一鐘意就痴晒線 但唔知點解最後都係俾人當傻仔咁看待 你唔變你就係輸家

啱 我就係輸家

我次次都係輸家吖吊 我唸左好耐其實做好人係咪冇好報 點解我咁善良啲人都要咁對我

係你遇人不淑 我同你一樣 唔洗擔心你係最慘 慘既人大有人在

我又犯賤左啲 鐘意親嘅都係仆街 我以為佢好 但原來係”我以為” 都唔係同人比較慘先令自己開心架嘛

失身未

咁又未

咁已經好好 要識得保護自己 下一個再衰都好 唔好咁容易俾人呃啦

唔想再愛人了 曾經覺得愛人同被愛都係一種福氣 但好辛苦

其實咩叫諗野相似
咩叫明白你

一早已放棄

價值觀相同 性格
因為我諗野好奇怪 所以覺得成日冇人明白我

我諗左好耐究竟對人好係咪唔應該 我都好想做個衰女人

點解覺得佢明白你
我都想我個個水瓶咩都話我知
比人信任同明白係件好好既事

你應該揀值得既人對佢好
對方唔珍惜 你做咩都係浪費

因為佢話佢都係咁嘅人 佢都係水瓶黎 所以覺得諗野方面同步
我都覺 其實我feel到有人明白我 我就會好信佢

鐘意一個人我覺得好難 我覺得值得嘅人我都會奮不顧身地對佢好 我以為人地都係咁諗嘅時候 但原來唔係 果下先痛苦

我明 有時覺得真係夾會好想對佢好
但人地唔領情 自己仲可以點
你越係付出 換黎係越多唔開心
要慢慢學識抽離 放份愛係心

唔好為左d仆街而改變自己 唔值得

哎呀！我果個都係水瓶

抽離從來不易...

而家我完全唔識開心 付岀唔開心 唔付出都好唔開心

講就咁講 我自己都過唔到自己果關 唉
但我真係咁覺得 對人唔好太好

你拍過幾多次水瓶

真係一d機會都冇咩

係可以約朋友轉移下視線 但自己一個靜落黎就會不停咁諗

唔是啊我指你同佢

我每次比仆街害完我都會同自己講 下次唔好啦 唔好再對人太好啦 結果呢？係控制唔到自己 情感牽著我黎走

2次

約朋友出黎，水瓶係會忍係心唔講 越熟越唔會講
自己忍住忍住仲辛苦 每晚就係係被到喊

我唔知 其實我唔想放棄 佢話佢好心煩 好混亂 靜係識同我講對唔住 我問極佢野都唔答我 又唔肯見我

我都係=.= 妖 我真係好犯賤

犯賤都係自己攞黎 怪得邊個 人地都狠狠咁拋低你 你仲係度車求啲咩？哈哈 明知係不智 但依然會做 水瓶就係咁硬頸

其他星座有冇試過

有
水瓶 處女 天蠍

岩呀 我而家就係咁 因為啲朋友靜係識鬧我 我覺得冇人明 所以唔講算 =.= 我仲要係我媽面前喊左岀黎 嚇親佢

其實佢好唔狠 佢啲答案無0兩可 可能佢自己都唔知想點 但我都完全唔知佢想點 同佢想我點

竟然 但水瓶令你最深刻？

我從來唔將感情事帶返屋企 我唔想佢地擔心 水瓶係任性中都有理性

的確係

你地咩年紀？

其實我乜都冇講 但有次佢問我咩事 我就忍唔住喊左岀黎 我唔想我嘅情緒影響到人 但又好需要一個安慰嘅擁抱

我反而係雙子

我21佢24

我都想有 我攬住訓果個公仔 成身都係我d眼淚

咩月份

還好 呢個年紀仲有得救

我覺得喊到喊唔岀先最痛苦 個人盲目囇

5月

樓主巧橙
就黎隻公仔都識自己喊

你又咩年紀
仲可以點救
我覺得自己已無得救

已經喊到無曬知覺

我歷盡幾多辛酸呀 無人知架

咁年輕就放棄 日後大把路要你行 絆腳石姐

24啦

仲要一個人身處異鄉

唉 我真係唔想做女漢子 我話就話自己好堅強 其實我不知幾想有人睇穿我

唉....唔好再提我傷心事 我真係好唔開心

你都好後生姐 點會無救呀 我唸通左就會樂觀嘅 唯有令自己變得更好囉

遇到一個知音 我已經覺得好左啲 唉

我係任何人眼中都係一個開心果 成日以為我日日笑住咁生活 其實佢地知唔知我係扮出黎 我其實有無咁好戲呀？我好想搵到一個人可以睇穿我 其實我好唔開心 點解你地全部都無發覺 仲可以問我點解做人可以咁開心 嘻嘻哈哈又一日？我心中淌血呀大佬
但我以為果個水瓶已經睇穿左我 可以同我分享一切既時候 佢斬開左我個心 離我而去

唔緊要呢度仲有人同你傾計

樂觀悲觀都係自己FF 身邊無人明白

所以第八個post啦 我口水多到呢
自問呢個post開左年幾喇 都幫左好多人開解心事
了左我呢個想做社工但又考唔到既心願
曾經水瓶仔話過：你自己周身傷 仲走去幫人 好傻呀 唔緊要 以後有我為你分擔...
結果呢 佢走左 但我依然係度傻痴痴咁等。

妖 我都係囉 我班fd之中都係onon99咁 好開心的 我都好想將我嘅開心帶俾其他人 佢唔開心我都好唔開心 明明大家一齊果陣都好開心 我靜係想做佢嘅開心果 見到我果陣會缷下心房 我唔明點解唔可以簡簡單單 一直開心落去 俾我對佢好

我都真係好q鐘意ff 明知唔係 都要存有一絲希望

我都係咁.....一切都係我自己ff 佢根本唔需要我為佢做開心果 可能我帶比佢既係煩惱...但自問我已經付出一切

呢一絲希望永遠唔會破滅

你地一齊過分左手？
人真係話變就變冇野永久
得自己係到諗 佢就move on左
其他人根本唔明

我都唔知點解我帶俾佢嘅會係心煩 做人好攰 同對我唔住

嗯 幾多既承諾經過時間同事情既洗禮 都會變成泡沫
一開始佢同我講 承諾全部都係假 叫我唔好相信承諾
我最後都係相信左佢既承諾 結果係 佢唯一一次無呃我既就係呢句說話：唔好相信承諾。

好樹洞 我都好鐘意幫人 明明自己都係玻璃心 但見到人地仲玻璃過我 我就好想安慰到佢 但心裡面都好想有人幫到我

我唔車望有人幫到我 因為永遠都唔會有

好sad=.= 仲有樣唔好嘅就係水瓶記性太好

幫到自己嘅 其實都係得自己

我永遠記得佢

無錯 所以其實好多時候 講唔講出黎都無所謂 無人明 無人幫到自己 點解仲要曬口水點解仲要帶比其他人唔開心

點解你講既野咁似我鐘意個個水瓶
佢exactly有講過咁既野
我有同佢講話 唔開心我點都會係到聽你講 但佢又話冇事懶堅強

水瓶不嬲都扮無野 扮堅強

最後自己屈埋屈埋 變成一個悲觀的人 人唔似人咁

真心愛過好難唔記得 但佢講過嘅野你都記得好清楚 就真係一種折磨

我成日諗點樣先行到入佢個心 好想理解哂包容哂佢全部諗法 但感覺佢完全唔想我咁做 好無力成日 唔知仲可以做d咩

我囉

得閒仲會走去loop對話

單方面既感情 有咩意思

你係咩星座

唉 感覺佢都係一個咁嘅人 一個變成悲觀嘅人點都經歷過痛先會變成咁

我都會 我極度念舊 但唔想loop了 我都要move on的

點解唔比我幫佢理解佢支持佢
唔得既話咪做朋友咁相處
我都係想佢唔開心個時可以安慰到佢都咁難

天秤啊

佢根本都係 佢都係一個可憐人 但係我而家比佢更可憐
佢已經move on左 我仲係原地

啱呀 你識咁諗 好叻豬 好過我好多架啦

嗯 我都話 如果真係唔得 我可以唔做你女朋友 比我永遠係你身邊支持你好唔好？我可以唔要名份...

D人話水瓶好絕情 唔鐘意就一d機會都冇
依家冇以為都冇

以後

我係架 我好絕
咁所以佢都係 但我依然想佢回心轉意....

水瓶座
決定咗嘅嘢無得返轉頭

屌 大家都唔好放負喇依家先日頭！！！

我凌晨一時

咁比你再負多一陣

聽日早起去超市入貨 下星期要連返四日 我的天呀

連返7日既係到
實習再返pt覺得自己好勁

At17歌手盧凱彤跑馬地豪宅墮樓亡

超市離屋企好遠?

你份工有冷氣 我風扇都無

。。。。啱啱睇到 我好驚

外國一定係架啦 所以去一次就買定1-2星期既嘢

今次個post run得好快 痴線咁快六百幾

隔住個mon感唔感受到我呢邊d冷氣

我而家屋企梗係有 黎左咁耐屋企冷氣未關過 係返工熱

點解今日王子無見人 係咪訓到唔知醒

電費唔會好貴咩長期開

反正屋企包埋 我屋租好貴

點解會咁有勇氣揀去外國讀書

想見識多啲 同埋果陣係想忘記ex

最後咩都忘記唔到

個心掛住 去邊到都係一樣架

其實美國多唔多種族歧視

咁都係一種move on ah 我遲啲都會去英國

最討厭就係咁 我就好似個傻仔咁

多 我前日去隔離黑人區 無啦啦比佢地鬧

都幾好呀

大家咁話

我fd去比黑人撞左下之後pk斷左骨隻手
好恐怖

下...係呀 佢地2米高

咁放假咪好悶 要搭咁耐車出去

放假可以chill下既 係附近酒吧chill下

其實星座到底信唔信得過

我相信水瓶撚既嘢 係好準

你改咁既名唔係都信星座咩

我都覺好準 覺得好似幫緊了解自己咁 但人地成日話唔會得十二種人😂

我信吖 我覺得好準 又覺得自己迷信

因為有星盤
星盤都準架其實

好少有男仔都信星座😂😂

我覺得幾準
D人唔了解姐
又唔睇埋星盤

水瓶女同巨蟹男仔點睇

好似唔太夾😂😂

巨蟹痴身 水瓶自由

夠話天秤水瓶夾

巨蟹仔係咪冇乜安全感

水瓶好似同翻風象星座夾 我覺得啦

最近有個水瓶女仔會日日whatsapp講下有咩好食，同都有出過街，感覺幾開心

咁你對佢有冇意思

我覺得岩傾
但做情侶就難

有

你話天秤同水瓶？

你覺得佢對你有冇意思

應該有 但我唔肯定

試下水溫先 水瓶對你冇意思 應都唔應機

好

加油💪🏻

係啊
你點睇天秤

天秤我唔係好熟 冇乜交流 😂

因為係佢做主動 不過好少遇女仔做主動 感覺唔係好慣 haha

謝謝你 你個名令我諗起同佢睇火星

我好少主動 但遇到鐘意，我會嘗試主動

睇咩火星

樓主淨係掛住王子一個得啦

天空嗰粒火星

我西歐超級迷信果隻

水瓶仔好信星座

佢都未見人 唔知自己訓到傻左

唔講以為王子巴打係你條仔

佢仲未上水 已經兩日無見人

岩先手痕sd左野比佢繼續單tick
聽日一定會咁好天既係咪啊～

點解單剔左

因為封左

秒我唔到 渣GA

同佢講SHUT YOUR MOUTH UP NIGGER

訓醒了？

搞錯呀 你都秒我唔到

我想一拳打死佢

我遲你兩分鐘炸 係已 秒呀 已 秒

拿 我秒左

沉睡中的主角 仲會怕寂寞

無用啦 因為我羸左先

你同我追返曬d po佢 去左邊黎 溝女？

訓咁耐

下你邊到贏左

未見過睡王子?

青蛙公主錫醒左你？

由邊樹入手

我秒你先唔係我羸左係咩

從頭開始

首先 你打錯字 贏呀

右手錫醒我

我咪打贏囉

你睇清楚d

唔理 我明明打贏

好霸道 你都係輸

公我贏 字你輸

你輸左啦！

反彈無回頭

低b！

你果邊朝早定夜晚

差12個鐘呀 而家凌晨3點幾

sor 下午3點幾先啱

好肚餓

今晚開party 黎左半年 慶祝下 自己整雞煲

雞煲
但係點解要係夜晚先講食

係你講先

我話我肚餓
但係我無話講食物

肚餓自然會諗起食物！今晚食雞煲 牛扒 千層蛋糕 手卷

lm 90後水瓶座

有無人同我一樣係典型水瓶座？

係咪講緊我

鬼唔望你食完增加20KG又爆瘡變大肥婆

我

好撚惡毒

同天秤座會唔會無可能🤦🏼‍♂️🤦🏼‍♂️

水瓶座

我都想知啊喊出黎

因為人地連禁入去睇都唔想

其實兩個似嘅人係咪好難一齊

我同佢都係因為星座先開始傾計 唉

諗野價值觀相似係件好難既事

其實係

我同佢都係

我識親d人都係屌9星座撚

係呀 但真係無得唔信 可能我迷信

其實點解 但我靜係鐘意啲似我嘅人 唉 點解我咁犯賤 我今朝起身又好唔開心 一起身又係度睇佢ig last seen 好7唔開心

有時星座講d野真係準到
係個個星座d人特質黎

其實我地鐘意嘅人會唔會係同一個人黎=.=

我都係..... 唉

天秤係點的 唔係好清楚

佢tg 已經block左我 last seen乜乜乜都無埋

哈哈

係要早起身返工
好眼訓媽啊

我都好攰 聽日要返工了

Diu 我係唔捨得block人嘅人黎 好想知佢所有野

唉 我好唔想自己咁重感情

我都要 好在有你地陪 唉

我都係！就算d ex分左手 我都會想知佢地近況

一齊加油

係人地口中得知真係好唔知點 又要扮冇野咁

好難頂呀 痴左線

係呀 扮無野係我地既強項

我而家做人冇哂目標咁=.=

我都想有目標呀.....

我一頹就會所有負面野連埋唸

咁又唔好咁樣
唔開心都要生活架喇
比d目標自己等下一個出現

咁今日好涼夠冷氣喇

我知道要令自己變得更好
但會唸生存點解咁痛苦😑生存嘅意義到底係邊

有冇咩興趣
唔開心食d好野食會開心d
約下朋友出街
好過自己亂諗
亂諗呢d夜晚做好喇 日頭打起精神

有去跑步思考人生
唔想食野 冇胃口 唔想同朋友岀街 因為要格硬笑好辛苦
好鐘意亂唸野 翻工都3魂唔見7拍

我頹唔頹都諗負面野

跑步係想令自己變得更好 將自己既最好一面比佢睇

我一時可以好樂觀 因為見到佢悲觀 冇理由兩個一齊悲觀 所以會想樂觀感染佢囉

岩呀 見到自己人唔似人咁

好似我...有一段時間佢為左ex好傷心 我雖然都好傷心 但我想以樂觀去感染佢 ....

我每次諗起個心都好難受

我地太善良 成日靜係識唸人唔識唸自己 我而家都好傷心 個人負面到爆 負能量到爆

我都好難受 覺得自己究竟做錯乜 有乜唔好 點解人地要咁對我

傻豬黎既 愛情呢d野不嬲唔係你對佢好 佢就對你好

所以以後都唔好對人太好

岩啊 最緊要對自己好 唔好唔開心咁耐

唉 希望啦 會有好的一天吧

洗咩咁傷心
雖然現階段同你講呢啲好似客套說話
就好似山係石頭 海係水咁
但係試下愛多啲自己
就會發覺拍拖又唔係一切
我愛自己多過愛人依加

全部人都係咁同我講 我知要點做嘅 不過一唸起就控制唔到架嘛 我冇鐘意嘅人就會愛自己 一鐘意人就會愛佢多過愛自己

個個都會經過呢個階段既
但係你有樣野係錯就係
有無鐘意既人都要愛自己 唔一定要愛人多過自己 可以係愛自己多過愛人 自己又舒服why not

都係嘅 可能我鐘意自虐=.=

星期一返工 辛撚苦到

聽日返8點仲未訓

係 我地唔識諗自己...

我都好辛苦 仲要落雨

訓啦 咁夜

無錯 乜都諗咗人先 自己永遠擺最後 受傷嘅都係自己...

仲要心甘命抵

啱啊 傷到體無完膚

我個心好撚痛呀！

其實我明知會傷 但係唔知點解都會諗咗人地先....

仲要繼續中個頭落去

秒

咁早呀

訓醒 精力充沛

岩呀 我都好想自私啲

翻工的日子

又要做狗 好眼訓

Same =.= 做人做到狗咁 有乜意思

返9點啊你？

係呀 😪

集思廣益如何夜晚肯早d訓

當你鐘意嘅人會早訓

好攰 終於收工啦

我都想學識自私

我返工都係做狗

其實我會咁 係我識係人地角度唸野 我會咁對人 係想人地會咁對翻我 唉

所以話點解人生咁悲哀 工又做狗 愛又做狗

又要返工好不安

收夜晚九點?

啱啱收工 成身濕撚曬 係香港可以做office unun腳 點解我要係呢度捱

嗯 930

返幾?

無論返930，1030，1100，1200都好 全部都係收2130

返咁早 唔怪得你話做狗
室內定內外

今日室內

咁咪熱死

熱到中暑

深夜總是好肚餓

一陣食拉麵

自私唔到 太識為人著想

嬲！

改唔到

熱死

btw食咩拉麵

點解我遇唔到你地😂😂😂

無錯

水瓶座好多都係咁 你遇到嗰啲唔係？

而家遇到了

我遇到個......一時好自私 一時好為你 一時拋低你 一時搵返你既水瓶

我真係自私唔到....淨係識為人....

我識一個水瓶男fd好自私 冇識嘅水瓶女😂

我有自私既時候 就係想擁有佢 可惜佢最後都係走左

唔走就冇一個新

水瓶女真係好奇怪

有對朋友10年前條仔溝水瓶女

10年後個水瓶女溝返條仔

分手我都係放手俾佢走...想擁有佢都係咁
可能我未夠愛佢....

我佔有欲都好強=.=

有冇絲同我一樣係同緊水瓶仔拍拖

自從前排同佢鬧完交
對方係對你忽冷忽熱咁
Whatsapp覆你 好似對你冇曬興趣咁 連emoji都好小用
但出到街又咩事都冇

利申:人馬女 拍咗十個月

我覺得鬧完交
咁樣對你都好正路
明明係我角度我鍾意你
但係都要為野黎嘈 立即無興趣
如果無估錯你地一定係岩岩拍拖無耐 100%
利申 水瓶男

仆街原來拍左十個月 無睇到
柒左 不過個我既觀點係唔會變

水瓶仔lm

其實係因為我覺得佢成日都唔理我
搞到自己好壓抑 唔識笑 同佢講話覺得佢唔在乎同著緊我
跟著就開始鬧交

佢之前都話過我地之間有好多gap
仲話好多嘢佢見唔到result就唔會去drive

聽你咁講 我係佢都對你失去興趣
明明想開開心心 又要比你黑面 又要比說話我聽
大佬唔係唔想唔在乎你
但係你都要do something 令我心動得更大先得咖

大家都係水瓶男
佢算忍得啦 比著我十日就可能走左

巴打 咁要點先可以令我男朋友對我有番興趣

水瓶同人馬個愛情觀 真係差好遠

用軟既態度對佢 慢慢就會有改變
首先 唔好黑面 唔好比說話佢聽
同埋唔好屎忽癢搵交嘈
睇你男朋友同我都差唔多
都係一嘈交就懶得理你既人
下次就嘈交時 試下扮下可愛扮下膠
基本上就係受軟唔受硬就解決問題

至於點再慢慢捕獲水瓶男個心就唔教你啦
唔想又多個水瓶男陣亡

但係其實依家係完咗嘈交之後都過咗差唔多十日
我以前唔會同佢傾電話既 但依家都主動打比佢
因為佢以前成日話唔知我做緊咩
但電話度佢既語氣都唔係特別大反應

依家出街都會扮下可愛咁
但就feel到係有d感覺唔同咗

真心覺得辛苦
利申:人馬

你係佢對你最有興趣既時候
做呢啲閪野緊係會大大減分
姐係我對你80 突然扣到70
感覺唔同左就由佢啦 唔好再閪就無問題
依加咪慢慢改進71 72 73咁上返80先
感覺興趣呢家野就係咁突然

咁水瓶男靜係應唔開心嘅emoji係咩玩法 其實係咪好鐘意逃避問題

你問咩問題先
有時人地問我 我都問非所答或者有野隱瞞

水瓶好飄忽

其實好多時都係佢鬧我先
我先還拖 因為佢每次一鬧 都講D令人好心傷既說話

我問左分手所有會問嘅問題 我有咩唔好 點解唔肯見 果啲啦

咁應該同我一樣係口不擇言
有時講野知道係傷人
但係明明又唔係無道理係我地眼中

啱呀
我每日起身心情都唔同
係無特別原因

咁呢個我又真係唔知喎
不過直覺覺得有野隱瞞居多

好彩佢依家都KEEP住肯每個星期六都抽時間黎陪我
因為佢平日番工都好忙 好難係平日見到面
唔係我真係會崩潰

真係好難明 唔明點解有野唔同我講 可能佢唔知自己想點 我都唔知要做咩好 點先可以拗開佢把口

絲打 你男朋友 會唔會係仲諗緊 但又驚講出黎會hurt到你

我有諗過 但佢唔絕啲 我係唔會識放手

睇黎絲打同我係同類人黎
對方一日唔斬攬 自己都做唔出分手

我只有被飛的份

絲打你好似好灰 介唔介意講黎聽下發生咩事

我都覺依加唔知佢諗咩。直接講出黎，唔洗拖拖拉拉

問問各位水瓶巴絲點做好

搵左水瓶女做目標好辛苦 依加好似捉唔到佢諗咩咁，前一排好似俾佢攪到精神分裂，依加又已讀不回。

一開始我都未上心，大家幾日就互相搵下夜晚傾下電話，中間時不時講d野。

傾左半個月左右本身大家都無咩，互相被動，有次傾傾下佢話鍾意人主動。後尾佢話星期五無野做想一個去睇戲，隔日朝佢未起身就膽粗粗wtsapp同佢講不如星期日我放假得閒陪你去睇，唔洗一個人睇咁悶。

佢起身應左就話星期日約左朋友，咁我都當無事發生就算。隔日傾電話我都已經無再提，但無啦啦佢就主動約返我星期一睇戲，同佢推拉左陣就話好。到睇完戲食完飯行左陣，就送佢去坐車同俾左份禮物佢，佢叫返去先拆，拆完佢話好靚。之後就開始冷淡已讀不回，就開始到我精神分裂咁，搵佢又唔係，唔搵佢又唔係。

唉，有冇解救方法？佢直接講拒絕同block左我都無咁頭痛，我真心覺得自己犯賤。(好後悔主動)

雖則我係水瓶男NOT女
但係橫睇點睇都係比哂SIGNAL你
差埋門一腳既FEEL
以下OFFICIAL咁同佢提出交往?

聲都冇句，真心唔敢

唔好理唔好上心
有時上心仲嚇親佢
唔搵佢一排睇下佢搵唔搵你
溝水瓶要保持神秘架

夠鍾放飯?

下 好似幾似我

metoo...

無左熱情

好柒呀

係呀

諗嘅嘢想講嘅同你地一樣

利 水瓶仔

其實係咪所有男仔都係溝到手 見到個女仔沉哂船就會開始喜歡度下降=.=

要點先可以燃番起佢既熱情

男仔係扣分制
女仔係加分制
你做啲人地唔鍾意既人就緊係扣分

冇做啲佢唔鐘意嘅嘢又點計

咁肯定？ 做左我都唔會通知返人

我對佢十分有一百分好 尊重佢所有嘢 佢靜係話未玩夠 唔係我唔好

我諗係

下 佢咁講明顯就係想你走啦

好想搵人教我做個player

但我唔想走

唔好害人

都要走

講下姐 唉

唔明 好多野都唔明

唉 人生好失敗

我係 好7失敗

曾經為男朋友打破左自己既一切 遇到既人一個比一個仆街

我曾經係一個好有原則嘅人 我都係咁 被啲朋友話我變囇

點解愛情令我地都變傻變麻木

唔傻唔麻木就唔係愛情

好煩

其實我個人唸野好簡單 世界太複雜 點解人唔可以簡單啲

人既內心邊個會睇得出

我鐘意啲唸野似我嘅人 因為我覺得佢唸嘅野我可以理解得到 = =

無野做，所以又走入黎留個言

我都係 不過我覺得我有時識讀心

好耐無見啦

唔係 啱啱開始果時所有嘢可以忍 就算女朋友點發脾氣點野蠻點樣搵位入我 我都因為唔想佢離開 會氹佢會硬食認錯 會搵佢認真傾個問題 好認真反省自己點做先唔會再‘犯錯’
但真係忍到自己都攰喇 分手果下真係即刻放低哂

我以為我知佢唸咩 但我會唔肯定

唔知點解見到你咁講好想比你聽返韓文歌

係呀
最近心情有D 煩燥，又咁啱見到個post 咪入黎

你講得好啱 我果個又真係好似咁...

-.-

煩躁d咩 詳細希望

啱呀 其實係咪個個水瓶男都咁諗

做咩做左符號撚
-.- -3- -v- -^- '-'

IF YOU真係好有意境咖

你咪又係打左好多符號出黎
做咩變左韓狗

屋企多左個外人，覺得好多野都不滿

不嬲都幾鍾意韓風啲野
不過我唔係重度果隻
啱心水先睇
幾明白點解女人咁鍾意睇韓劇
因為有啲男女主角真係幾靚仔靚女
要讚
雖然我覺得我好啲
見到自己都流哂口水

我係125水瓶男，曾經同131水瓶女一齊
我肯定我地係呢個宇宙中最夾既一對。

可以為對方好，為對方諗，放棄哂所有原則，

直到佢離開我⋯

咁煩...

水瓶座都係自戀狂

離開的一霎那 所有承諾都化成灰燼

係呀，我個情況又複雜啦
又解決唔到啦
所以得個炆字

沖凍水涼 大哎

會病
所以我選擇搬走

我唔識讀呀 岩岩佢block埋我ig 乜都冇得睇=.=

richhhh

咁咪走囉

唉 = = 好唔開心

走啦

block左都叫做有個答案，雖然個下真係一下斬落黎個心好痛。最怕好似我依加咁已讀不回攪到我成日胡思亂想，等佢個想法同唔知幾時先出到答案。(如果識做d周圍拈花惹草 ga人就好)

已讀不回都係可以搵到 block左就永遠都唔會再搵到了

拈花惹草其實無你想像中咁好

我都咁啱係1.31⋯⋯但個人同水瓶男只係好好傾

agger 犯眾憎

沖凍水涼先強身健體
健身健心
對皮膚又好

由本身每個ig story view 都係第一位 到而家block 埋我... 我唔明點解唔係我block

又新的一天
幾時先放假

以前點都好 而家無得再ff啦

我啱啱完左一天 好攰 明天又係新的一天

唉。。。。。

人生真係充滿辛苦

我周身骨痛

我都會，返工返到咁

係呀 真係呢半年係呢邊做到隻狗咁

hi all
個tg group仲係咪度？

有邊個唔係做到五勞七傷…

係 點解你走左

好耐啦，個陣成個ac del

點解既

有冇link 我都水瓶人

唉好長篇，我記得你地有幾個見過我
出過一次酒聚縮埋乜都唔識玩

年鳩幾前既post可能揾到

咁痴線😂

再開過

遲啲先 而家個gp內部整理 遲下先開放

水瓶家族有限公司？
其實係度講都一樣姐

你次次都話係呢度講都一樣姐

btw 秒左

Jeng想入

得你先秒到

咁係呀嘛

遲下

樓主嘛

我秒你個秒